［戰術分析］西環戰場對我放有利

警犬每經過個街口都要分開2team人 只要其中一邊街口失守 警犬好易俾人反包

建議
經過路口位時 等警察一過路口位時 兩邊就一齊沖

Ps 冷氣軍師

幫手推 即時

即時戰術

push